有無試過收到安信SMS?

無啦啦有信短訊send黎話多謝我申請
咁我打咗去安信問乜鳩黎，佢話要再查下先知
有無試過佢個電話號碼又鳩鳩地咁

係咪得罪左人比人用身份証借財仔

無比過身份證人

已解決安信打返比我，佢話有條柒碌申請信用卡入錯我電話